我兄弟話有條女仲意佢 佢話佢自卑唔表白 點睇？

是咁的，我個fd仲意左條女6年，不過大家都知大家仲意大家。依加條女3月去日本留學，但係呢佢話自卑自己太矮太無用唔想搞到人，但條女起依個俾左好多暗示佢吹尻佢快啲表白出撚曬面，但係我個fd話不了但佢又好仲意條女。應該點做？

自推2

1

2

3

4

5

上啦，日本同香港幾個鐘頭機咋嘛，本來無一物，中意左成6年，等咩？

佢話自己無乜野俾到人 唔想累尻人 求屌醒

放棄
5年前放棄過 後悔到依家
不過當時我咩都冇 冇得揀
依家條件好咗好多 可惜人去樓空

其實佢一早想all IN 但今日同我講佢想褪軚

我三年前因為知道自己會過日本讀書無同到中意嘅女仔表白
後悔到依加 真係知道大家中意對方嘅就去馬啦

你的朋友就是你
btw 去馬啦

所以我叫佢唔好俾自己後悔 無左就無左

點解條女唔表白 要催人表白

d臭閪係咁

去馬喇，鐘意人又唔係咩醜事。
講咗起碼對得住自己，唔講同死得不明不白冇分別；
如果對家都有意思，你唔講就變成佢死得不明不白。

唔係明顯催既 只不過有同我個fd講佢拒絕幾多男仔追佢 都係因為佢

問佢想打飛機定真人做？

學下中文先溝女啦 仲咩意呀

Long d無意思
唔好搞咁多

Btw，你的朋友就是你

無撚用

係鍾意嘅就豁出去
婆婆媽媽
佢值唔值得你鼓起勇氣同佢表白?
真係鍾意係唔會介意條件
表白都唔敢就真係覺得你唔值得佢鍾意

我覺得你好清醒喎，疊埋心水放棄然後令自己進步，幾年後再偷偷哋諗起人咪得

冇用